# Tutotial para utilizar Foundation en Windows
Este tutorial comprende una guia de instalación y configuración del entorno de trabajo con Foundation + Sass en windows
La guía se puede visualizar en http://hugo.solar/f/